聽日(23號) 777 689 中央統戰部高層會喺會展

有朋友send 咗呢張invitation 俾我 有無人有興趣一齊去祝賀人地就職典禮先去做人鏈？

721

612推

Push

麻包袋 ready

push

攬炒到佢開唔到場

推

領導係雜仔？

應該唔係 我都唔知係邊個 但如果係就佢排頭啦

但係聽日會展唔係電腦節咩

推埋放工再推

電腦展喺hall 1平時書展個大hall 呢個喺樓上嘅grand hall近金紫荊嗰邊

pish

唔好意思借個位，求下大家幫手
［國際文宣］全部入來同我煲大佢！中共恐怖主義抬頭，揚言要砍殺香港人

放工一推

聽日會喺入面翻工

千祈唔好戴麻包袋返工

準備好full gear翻工

777行縱都無人有興趣？

嘩

一定唔係啦

呢單野一定要推爆佢
成功阻到必定上報

推到佢唔敢去

當面面達訴求機會難得

我地都要去參加

嗌埋親戚朋友一齊參加啦

係勇武嘅就做左兩個月啦，鍵盤麻包袋？

咁成日話對準政權，宜家中共港共政權高層都喺度啦